柏傲莊細單位已經賣緊二萬尾

藝里坊2號都買到

15分鐘唔使轉車去到金鐘，點輸

係連登班低收入人士先成日話傻鳩先買姐
本身班友都買唔起

藝里坊2號11校網 中西區

買一房/兩房嗰啲，唔使考慮校網住

有傻仔唔怕

第一期抽倒縮沙嘅bro 而家咩心情？

佢地班垃圾污染社會
日日想社會亂攬炒幫佢地洗牌

珍

Dup 春

第一期抽倒縮沙

老老實實 有人縮咩

有無相關資料睇睇

班垃圾諗住有人幫佢出力搞社會運動
社會混亂重新洗牌財富再分配
叫嗰班垃圾free-rider 都侮辱咗呢個term

沙田校網都強喎 咁100名好似有幾間係到

你睇樓主d post就知佢係呢d人

人哋嗰啲叫傳統名校，沙田嗰啲叫地區名校，即係出到去去無人識

大舉入貨，掃掃掃😆。隔離名城D大陸閪蝕讓幾多？😆🤣😆

香港真係非常非常非常多有錢人

令香港樓價易升難跌

抽到 500 尾, 諗來諗去, 最終都係冇去買 (可能連揀都冇機會就是)
想買中層兩房梗廚, 1100 萬兩房, 有點過不到自己那關